
\newpage
\begin{flushleft}
\index{Ingmar Bergmans}
\subsection*{\large{Ingmar Bergmans}}
\end{flushleft}


Tystnad!\\
Tagning!\\

%Följande är bara spaghetti-kod. Förstår inte varför det behövs men det funkar. /MattiasE
\begin{flushleft}
\end{flushleft}
%Slutet på spaghettin.

\begin{flushleft}
\index{Där som sädesfälten}
\subsection*{\large{Där som sädesfälten}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Där som sädesfälten...}}
\end{flushleft}


Där som sädesfälten böjer sig för vinden\\
- står en jävel där och böjer dem tillbaks!\\


\begin{flushleft}
\index{Måsen - trailer}
\subsection*{\large{Måsen - trailer}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{När månen vandrar}}
\end{flushleft}


Det satt en mås på en klyvarbom...\\
Jag vill ha OP!\\


\begin{flushleft}
\index{Nu}
\subsection*{\large{Nu}}
\end{flushleft}


Int nu\\
och int nu\\
men\\
nu!\\


\newpage

\begin{flushleft}
\index{Hej vet ni va}
\subsection*{\large{Hej vet ni va}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Å jänta å ja}}
\end{flushleft}

Hej vet ni va',\\
Tjorven å ja'.\\
Perkele kun on hauskaa!\\


\begin{flushleft}
\index{Vad i all sin dar}
\subsection*{\large{Vad i all sin dar}}
\end{flushleft}


Vad i all sin dar, har du brännvin kvar?\\
Är du sparsam eller snål? Skål!\\

%Följande är bara spaghetti-kod. Förstår inte varför det behövs men det funkar. /MattiasE
\begin{flushleft}
\end{flushleft}
%Slutet på spaghettin.

\begin{flushleft}
\index{Jukkasjärvi-visan}
\subsection*{\large{Jukkasjärvi-visan}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Finsk medfödd}}
\end{flushleft}

\textit{(Titta varandra djupt i ögonen, utbrist sedan:)}\\
Nu satan!\\


\begin{flushleft}
\index{Andra Jukkasjärvi-visan}
\subsection*{\large{Andra Jukkasjärvi-visan}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Finsk medfödd}}
\end{flushleft}

\textit{(Titta varandra djupt i ögonen, utbrist sedan:)}\\
Nyt PERKELE!!!\\


\newpage

\begin{flushleft}
\index{En sjöman älskar}
\subsection*{\large{En sjöman älskar}}
\end{flushleft}

En sjöman älskar havets SKÅL!\\

%Följande är bara spaghetti-kod. Förstår inte varför det behövs men det funkar. /MattiasE
\begin{flushleft}
\end{flushleft}
%Slutet på spaghettin.

\begin{flushleft}
\index{Urmakarens snapsvisa}
\subsection*{\large{Urmakarens snapsvisa}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Får jag lämna några blommor}}
\end{flushleft}

Jag äter inte klockor,\\
men jag dricker alltid ur!\\

%Följande är bara spaghetti-kod. Förstår inte varför det behövs men det funkar. /MattiasE
\begin{flushleft}
\end{flushleft}
%Slutet på spaghettin.

\begin{flushleft}
\index{Blue Christmas}
\subsection*{\large{Blue Christmas}}
\end{flushleft}


Blue,\\
Blue Christmas!\\
